該名病人初步確診新型冠狀病毒，職業是警察，曾向普通科門診求醫，其妻子及外母亦有出現病徵

武漢新型冠狀病毒疫情令本港市民人心惶惶，今日晚上8時許，位於油塘的紀律部隊宿舍油美苑潤美閣有救護車在樓下停泊，相信準備接載病人送院。記者曾向救護員查詢，表示油美苑有懷疑個案，但未有透露更多詳情。

有醫護人員向《立場新聞》透露，該名病人初步確診新型冠狀病毒，職業是警察，曾向普通科門診求醫，其妻子及外母亦有出現病徵，需要送院接受檢驗。

醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴，2月19日再到普通科門診求醫，翌日在家自行採取深嗟液樣本，今日交回門診化驗，傍晚證實確診。《立場新聞》就事件向警察公共關係科查詢，暫時未有回覆。

goaaaaaaaaaaaaaaaal !!!!!!!!!!!!!

一家人齊齊整整

最緊要屋企人有事🙏

報應黎喇死黑警

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

每日一願望

bingo紙準備

借推po

聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

我真係恭喜你呀😂😂😂

掟佢落街

報應呢家野話黎就黎

有警員於本月12日於金鐘執勤時，向神職人員要求：「叫你個耶穌落黎見我地！」

呢單野開心到我想聽日去食燒肉

黑警死全家不是夢

冚家鏟 冚家鏟冚家鏟

全家中，死全家

黑警死全家不是夢!!!!

黑警死全家

黑警 X X X !

人生何在逞英豪，
天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，
定然作福福來縱

黑警最緊要係死全家呀！

穌哥：好

最緊要人有事

而家係上去見耶穌

死全家！！！！！！

最緊要死全家

最緊要人有事，RAP🙏🏻🙏🏻🙏🏻

報應來得太快就像龍捲風

狂賀

最緊要死全家 不要求太多

yes

今次真係黑警死全家

千其要有事, 最緊要死全家

死全家

2月18 仲聚會 on9架？

最緊要死光光

加油 爆到成間狗屋都係

有請小鳳姐

今次你仲唔含撚

最緊要成幢既人都有事

唔係氹我開心呀

憑咩上去

佢明知自己發燒, 都去出席舊上司退休宴會, 如果佢唔係白警手足, 就一定同舊上司好大仇口

一日含包散

坐佢隔離個2位中硬

武漢肺炎果然係最強手足

goallllll

熱烈地彈琴熱烈地唱

Goooooooooooooooallllllllllllllllllll

見撒旦先啱

要求唔多
千祈唔好成幢狗樓都確診

可唔可以傳染埋成龍

一家人最緊要齊齊整整

外母都俾佢惹到？唔通佢搞過佢外母？

10點鳩叫

祝病魔早日戰勝黑警

最緊要死全家！！！！！！！！！！！

最緊要齊齊整整

冚家剷都死不足惜屌你老母死黑警落地獄

邊輪到佢地見耶穌
佢地要落地獄

黑警死全家 死全家

R.A.P🙏
黑警死全家

其妻子及外母亦有出現病徵

「黑警等天收」呢句嘢第一次應驗

真係要黑警死全家

淫人妻女笑呵呵,妻女出殯又如何

呢次真正強姦警死全家

要還架

仲有冇多啲？同座大廈個啲呢？去咗食晚飯個啲呢？

最緊要一家人齊齊整整落地獄

集氣

死全家唔係口號

最緊要有事

無人發覺
黑警或政府故意隱瞞中招者職業?
政府部門例如入境海關中招點可以唔講比市民知

呢位手足出色 發燒都去晚宴
祝佢成功傳染哂全部黑警

最緊要全家有事 今晚瞓覺前祈禱🙏🏻

呢鑊死全家

死幾多個手足
就要死返幾多個黑警家族

成萬人睇緊live

祈禱咗咁耐終於慢慢報應

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

yeahhh

黑警死於七孔流血

佢係真手足

抵撚死

老婆外母

屌 染多幾十個先啦

電光火石之間中招

三萬，thanks

真係因公徇職呀rip

突然間，成個連登同fb充滿喜慶既氣氛，真係恭喜哂，有請小鳳姐

嘩屌，真係要賀一賀佢
都係果句，最緊要人有事

哇 真係仆哂街啦香港......

真係沙士大爆發

天有眼

一家人齊齊整整落地獄

萬歲

希望死全家

天網恢恢疏不漏
車公好準

dklm....... 一定要冚家死清光...... 就算屋企養既魚都要死清光.... 齊齊整整

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

報應來了

三人行必有我屍

千祈要有事🙏🏻
呢棵幼苗🌱一定要快速傳播🙏🏻

一家就開心?
係要30000隻阿
比啲大志好冇！

落地獄食屎就有份

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

3萬 thx